有冇人唔鍾意食pizza

細個都幾鍾意
大個反而冇乜興趣
利申：窮撚 冇食過4、5百蚊既pizza

見到都飽
又乾又咬口唔好

間唔中食下都ok嘅
淨係食過p記

細個好鍾意 可能真係老鳥

Pizza hut堂食好好食

食麵包咁，冇乜特別

聞到pizza味都

食一件就收皮